[問定先] 前線逼不得已要同真係會吠嘅警犬打 割唔割？

班狗已經好多次放警犬出嚟

萬一真係要光系魔法師射警犬
兄弟可唔可以唔割蓆

核爆都唔割 文宣擔子兩肩挑
搞動物會搞散運動

Pish

擺小動物上枱可恥

兩腳犬陷害四腳犬

雖然被逼得罪動物撚 但點都唔出賣手足
得罪動物撚會民意逆轉㗎 三思呀

用小動物做擋箭牌

即劏，唔好俾左膠思維膠化。警犬係野獸。

唔殺牲應該係最大公因數？

警方邏輯：警犬明知𠴱到色險都肯走入去，自己抵死

危

汪汪汪

其實狗揾警犬執行任務本身已經好唔人道
得罪講句 警犬係狗ge手上只會淪為傷人ge工具
最好唔好有咁ge事發生啦
但如果真係發生左 核彈都唔割

但如果真係搞咗警犬
文宣點打

兩腳犬：
四腳犬：